呢啲五毛狗可以點應

乜野策劃64嘅人有份策劃佔中
家下係咪真係寫到冇野好寫

有證據都唔撚信嘅人真係應嚟都哂氣

梁振英反對六四鎮壓和平示威